八旬女子感染大鼠戊型肝炎

今次仆街了

是咪支那隻鼠疫。。。

全面攬炒

應該係

hihi了

攬炒

肝炎黎嫁哥仔
肺炎先gg

咁快燒到埋黎

中央送大禮

Wtf?

我預左攬炒
但未去到咁盡

可能打錯字 其實係肺?

連登仔鼠疫同肝炎都唔識分

鼠疫好似得 肺鼠疫同腺鼠疫

呢個應該唔係鼠疫嚟？

你點知而家中國果隻唔係呢隻先

射精sir...

ready同佢做忌都得。。

可以經鼠傳播既都收得我地皮la。。

仆街支那賤種又送大禮

應該唔同呀 新聞話經治療後出院 但鼠疫係你得醫

証明有區未發彈

無得醫

唔會係控制哂D新聞喉舌掛

唔撚係掛

九龍塘未玩過咩？

tg滅鼠救人

仆街

呢隻係肝炎 咁啱老鼠可以傳播

香港依加咁L 毒 有死老鼠唔出奇
不過見到真係要call食環搞搞佢

前排夜晚行過九龍城, 條條街都有老鼠....

Wadiu

鼠疫

咁大鑊？

仆街了

今舖仲大獲過iz*one解散

換血計畫

TG ET + 鼠疫滅族

有話要散咩

堅....你知夜晚旺角無車, 我就唯有行入九龍城搵車返家, 對住法國醫院, 近惠康個位一隻, 行多個街口有兩隻係度跳舞, 條街無人, 又多燈,見到地下D鼠影真係....再轉入面大街, 黃珍珍果條街街口又見到一隻, 九龍城街市又兩隻....我都係行左5~6條街姐, 就已經有6~7隻....

多謝黨

大鍋 滅鼠啊

你覺得呢?

戊型肝炎爆發通常於食水供應受到糞便污染後發生，可影響數百至數千人。在戊型肝炎流行地區，食用生或未經煮熟的貝類食品也是造成散發病例的原因之一

哇屌... 前日喺屯門我都見到隻死咗

屌你老味 03年沙士 19年黑死病 同鄰國好熟咩

冇
遲早姐

鼠疫is coming to town

聖誕大禮

仲爭啲踩到

雖然想攬炒但我唔想係咁樣死wor屌

唔關事
之前好似都有人中過呢隻

食水供應受到糞便污染

仆街仆街仆街

咁快傳到落香港

唔會散lor

可能打錯埋個病添呀

12條友已經各自返歸啦
解散係遲早嘅事

日日炸爆食環叫佢地做嘢

大鼠戊型肝炎傳人 港大揭全球首宗
2018-09-29港聞

好似唔關鄰國事

唔係呀

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

支那又送大禮 香港被攬炒

戊型肝炎差唔多半年前已經有報導
好心睇多啲新聞

雖然唔關鼠疫事，但都係鼠患問題嘅警號嚟
港共再唔理到鼠疫真係傳埋落嚟就冚港剷

一隻係病毒引致...一隻係細菌...

原來唔止半年

正啊，攬炒

你岩

IZ*ONE 不能亡✊🏻

今次gg了 支那鼠疫

姐係老鼠死左 污染左食水

九龍塘得城大浸大放過下 九龍城應該未放過

今次真係仆街了

小喪

依排多咗好多人搭巴士係咁咳

屌！根本支那故意毒害港人！

大陸鼠疫殺到離，全面攬炒。
文宣做野全城載口罩。

傳去藍絲grp
吸多d tg可以預防同殺死鼠疫病毒

好撚驚添 多災多難

Sars來了

山埃+二噁英殺菌

睇撚死

震驚13億人！！！！！
港警催淚煙可殺死鼠疫病毒！

樓主應該係娛樂台唯一清泉

仲唔快啲多謝党

如果係嗰隻一定會大叫沒事兒
同啲催淚彈一樣
香港人識自己睇新聞架啦
啲廢老就由得佢地信政府信到死啦

支那又送大禮

屌你支那

強制戒izone

驚謊部署

送大禮

Push

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

問下區議員候選人，毒化武鼠疫佢地點搞

放心我哋有二噁英

吸太多tg死左?

咁快落到嚟？

唔喺，支嗰隻喺黑死病，中肺。
而家喺中肝炎

即係傷風感冒都係兩樣野黎
唔可以拉埋講
你話呃下藍屍 都可以
係藍屍廢老區 狗宿
附近發現大量死老鼠
唔知會點

應該本身係想打生飛之

唔同
北京的鼠疫

============

sor lor柒左

戊型肝炎冇得fake
之前都有過零星個案

不過係造假既話 衛生署被滲透既問題仲大鑊

唔洗騰曬雞住
呢隻唔係北京鼠疫
今年年初香港已經有幾單
好似係沙田嘅
多老鼠嘅屋村同舊樓就容易有
患病嘅全部老人家

呢隻其實都可以話係上年新發現嘅鼠疫
但係應該唔關鄰國事

我又炒車lu

全港tg殺鼠

傳到黎

又送大禮俾香港

肝炎

唔同北京那隻

=============

月十月
打左
月一十

唔記得拉

omgggggg😱😱😱😱😱

炒得早，翻身早
最怕係已經炒曬車都繼續撞埋黎
咁就柒爆啦

依隻係virus 鼠疫係細菌引起架

屌支那真係無好野

呢排咁多TG 係咪應該都死咗好多老鼠

金翅仆街鳥。。。。

宣佈香港為疫區，攬炒

係，英文叫 rat hepatitis E 以前試過

大陸果D係 bubonic plague

中共又送大禮好丫好丫一齊死丫

毒撚曬出來啦
而家街街都毒氣

有得醫，抗生素。

唔識就google下啦大家，肝炎病毒呀，唔係黑死病呀

連燈仔攬炒成功😂🤙

又害香港

沙士2.0
真點攬炒

人命炒唔起ar

支那送大禮

鼠疫怕條鐵咩！香港有二惡鷹，見隻食隻

又送大禮？

呢隻肝炎有得醫掛，鼠疫係近乎必死喎

咁快黎到香港？？？

叫黑驚放TG

中共真攬炒

又係同sars 差唔多時間

可能接觸過鼠王芬。

97年

屌老鼠既肝炎唔撚同肺炎呀

連登仔淨係睇連登風向post 標題黨 同埋fake news fb page 既姐

送完SARS送第二種